[好人卡] 仲會掛住 求屌醒

如題 識左就快三個月 已經就兩個月冇聯絡
當時大家係好有火花 然後忍唔住對佢太好俾左壓力佢
然後被朋友提左一提 又知道自己容易被感情影響情緒
又知道自己即將會好忙 唔太適合開始一段關係
就心急想同佢確立關係 穩定落黎 然後就被派卡

間唔中仲會諗起同佢相處既片段
又會聽番佢話中意既歌
求屌醒

絲打 pm me

都係收卡 雖然差唔多3個月冇聯絡
但係每日都會諗起佢

起馬都行動過，肯表白，就算人地已經有仔/女，自己都唔會後悔無爭取過

身同感受

派完卡後，有無得做返朋友先，如果無咁就sad左D....

累了又掛念佢一下

為我好 佢係唔應該同我做朋友
我都有叫佢唔好同我聯絡 佢都有照做

6年

絲打?
俾我屌返獲就無事

其實我既日常生活真係俾呢件事影響得好嚴重
每晚都訓唔到 導致第日都過唔到正常生活
除左放縱自己既玩樂 其他所有正經事都做唔到

琴晚崩潰左 一個人凌晨兩三點係條街到喊左出黎
趁住個刻既勇氣 打左俾佢 想問清楚究竟點解要俾假希望我
結果當然冇人聽電話 喊住錄左個留言俾佢

然後 無謂既自卑心又發作
個留言既內容淨係喊聲
同埋 同佢道歉 話以後唔會再騷擾佢

然後 第日收到就係佢話佢訓左既voice message
本來想唔覆 但愈諗愈唔忿氣
數番 隔左廿四個鐘 終於覆左

佢都唔鍾意你
佢只係當睇緊人舞獅
同班朋友一齊笑下你

利申 對感情好認真 甚至係執著

唔好講咩中意同愛
甚至好少會真正對一個異性有興趣
因為見識過太多糟糕既異性
或者係從頭到尾都唔識去相信人

屌 道歉吖我要佢既道歉

三個月姐
人地唔撚鍾意你咪算囉
何必搞到自己咁樣衰
今日你會接受佢
第日都會搵到個代替佢既人

今次呢個我等左兩年先遇到
兩年前有個都幾中意
不過俾朋友捷足先登玩完三個月飛埋
基於朋友既立場 事後中意還中意 我都冇點理個個對象
到兩年後呢個.............

你要求太高?
兩年又點姐
你以為自己係到頹 人地就會鍾意返你咩

男人老狗唔好係條街到喊啦
好樣衰架大佬
當比返啲面自己
女冇左咪搵過囉

都唔係要佢中意我或者一齊
雖然會既話都幾好

控制唔到啊 本來已經係灰底 同 嚴重拖延症
俾佢咁搞一搞 跌撚左落地獄

宜家已經唔係拖唔拖既問題 係我冇心機到乜都唔想理